望見5歲細路虐殺案父母,就會令我諗起共產黨,熱狗同泛民

我發現無論係虐殺案父母, 定係政界共產黨,熱狗同泛民
都有一個共通點
就係中意欺善怕惡,人前人後2個人, 對內,就變身成為技安,對外就變身成為謙謙君子扮李敏鎬
好似共產黨咁, 對內就玩大屠殺,血腥鎮壓, 因為唔想破壞國際對黨既君子形象,就封鎖消息封鎖網絡
好似熱狗同蟲泰咁, 對內D軟弱冇力,成班女人左膠C奶,就好似技安咁,打9人,要其他反對派政黨永遠消失, 對外,好似共產黨呢D, 唔係扮偽君子,就係冇撚左影
而泛民呢, 對其他路線反對派絕不手軟,對外如共產黨呢,就變身成為天使同紳士

點解我咁支持郁民, 因為郁民對外定對內,都一視同仁, 唔會因為你係強勢強權, 就唔撚敢屌7你,唔會因為你係女人型,就要做紳士一次又一次比機會你原諒你

跟本成個香港10個有9個都係共產黨蝗種人格, 話咩比港獨派管仲衰撚過共產黨,只係講中一部份
係成個香港9成人管, 都同共產黨一撚樣冇分別,冇辦法,天生全球最劣質DNA, 想點超越美國人,想點超越日本人? 比多一萬年你都追唔撚到呀仆街

以習近平呢個無能領導
我諗到習近平死果日
都冇可能見到中國人係文明上可以超越到日本人
冇辦法,因為管緊全中國既, 都係劣等蝗種人一名, 劣等蝗種人又如何教出有文化修養既蝗蟲呢?

愛國既郁撚要永續基本法~ 不了
恩將仇報既郁撚咁對其他本土派~ 不了
一選唔到就變怨婦既郁撚~ 不了
故意擲杯擲唔中人，同泛民一樣淨係識做SHOW既郁撚~ 不了
出席立法會，非保皇黨就係佢最少既郁撚~ 不了
之前幫熱狗同青山派去欺負弱小既郁撚~ 不了

其實熱血狗一路走來都係咁撚囂張拔扈 但係又唔見以前班碌撚狗出聲
反而狗主同熱青狗反面後班狗徒割蓆食熱狗呢下先作嘔